好感動，腩哥終於吹奏goog

內文無乜睇，不過有腩哥加持

但係d燈力好似未發作

佢廢鳩一個 買完d股票一係跌一係無心跌
老母面都叫有指向性

佢d燈講完一排先有力